%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{25}{3}[Un endomorphisme étrange]
Pour tout $f \in \CC^0\left(\R+, \R\right)$, on définit l'application
\[ \appli{T(f)}{\R+}{\R}{x}{\left \{ \begin{array}{rcl} \ds{\frac{1}{x}\int_0^x f(t)\D t}&\text{si}& x>0\\f(0) & \text{si} & x=0 \end{array}\right.}\]
et l'application
\[ \appli{T}{\CC^0(\R+,\R)}{\CC^0(\R+,\R)}{f}{T(f)}. \]
\begin{enumerate}
\item Montrer que $T(f) \in \CC^{0}\left(\R+, \R\right)$ pour tout $f \in \CC^{0}\left(\R+, \R\right)$.
\item Montrer que $T$ est un endomorphisme de $\CC^{0}\left(\R+, \R\right)$.
\item Montrer que $T$ est injective.
\item Soit $g \in \Image(T)$. Montrer que $g$ est de classe $\CC^{1}$ sur $\R>$ et que $x g^{\prime}(x) \tendversen{x \to 0^{+}} 0$. Est-ce que $T$ est surjective ?
\item Déterminer $\Image(T)$.
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
